講真有考過DSE點反得落達哥

年年listening 都打黎幫大家減壓